<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<languages>
  <language name="español" id="es">
    <Commerce>
      <Checkout>
        <PayPal>
          <PayPalText>La forma de cobrar y pagar más apreciada del mundo.</PayPalText>
          <PayPalSettingsError>Error en la configuración de la API de PayPal. Póngase en contacto con el administrador.</PayPalSettingsError>
          <CancelMessage>La transacción ha sido cancelada por PayPal.</CancelMessage>
          <ProcessPaymentNullHttpContext>HttpContext.Current es nulo</ProcessPaymentNullHttpContext>
          <ProcessPaymentCaptureRequest>La solicitud de captura se ha realizado; la captura real debe realizarse en PayPal</ProcessPaymentCaptureRequest>
          <ProcessPaymentStatusCompleted>Este carro de compra ya se ha pagado en PayPal</ProcessPaymentStatusCompleted>
          <ProcessPaymentSetExpressCheckoutError>Error al llamar a SetExpressCheckout para la API de PayPal</ProcessPaymentSetExpressCheckoutError>
          <CommitTranErrorCartNull>El carro es nulo durante el procesamiento de la transacción correcta, redirigido de vuelta desde PayPal</CommitTranErrorCartNull>
          <CommitTranErrorGetExpressCheckoutDetails>No se puede llamar a GetExpressCheckoutDetails de la API de PayPal</CommitTranErrorGetExpressCheckoutDetails>
          <CommitTranErrorDoExpressCheckoutPayment>No se puede llamar a DoExpressCheckoutPayment de la API de PayPal</CommitTranErrorDoExpressCheckoutPayment>
          <CommitTranErrorCartReset>El carro se ha restablecido durante el procesamiento de la transacción de PayPal</CommitTranErrorCartReset>
          <CommitTranErrorPayPalBillingAddressEmpty>La BillingAddress de PayPal está vacía</CommitTranErrorPayPalBillingAddressEmpty>
          <CommitTranErrorPayPalShippingAddressEmpty>La ShippingAddress de PayPal está vacía</CommitTranErrorPayPalShippingAddressEmpty>
          <PaymentCancelMessage>Su pago ha sido rechazado o cancelado. Por favor, inténtelo de nuevo o elija otra forma de pago</PaymentCancelMessage>
          <PaymentNotSpecified>La información de pago no está especificada.</PaymentNotSpecified>
          <PaymentNotAssociatedOrderGroup>El pago debe estar asociado con un grupo de pedidos.</PaymentNotAssociatedOrderGroup>
          <PaymentNotAssociatedOrderForm>El pago debe estar asociado con un formulario de pedidos.</PaymentNotAssociatedOrderForm>
          <ProcessPaymentTaxValueChangedWarning>Se ha cambiado la dirección de envío, por lo que también cambia el total de impuestos; por favor, confírmelo.</ProcessPaymentTaxValueChangedWarning>
          <PayPalAPICallError>Error desconocido al llamar a la API de PayPal.</PayPalAPICallError>
          <PayPalRefundError>No hay nada que reembolsar.</PayPalRefundError>
        </PayPal>
      </Checkout>
    </Commerce>
  </language>
</languages>